iPhone 8plus定X 好？

X好似試驗機咁
會唔會等佢出XS先買好d